[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (22) 弓騎琳地獄

新Post Template:

PV:

官網:
系統:
官方Twitter:

部份參戰角色:

攻略WIKI:

此GAME因為全球同SER
所以會到香港時間每日下午3點先拎到Login Bonus同回復對戰權

改名改語言:
去FAQ改
勳章獲得方法:
修練之塔1-5/F
大勳章獲得方法:
修練之塔6-10/F
英雄之翼獲得方法:
打鬥技場取得
每日去搵主頁有心心嘅角色講野拎到5條
好友list打招呼拎到5條
好友list有5人以上時打招呼送多5條
賣角色:
1星5條
2星10條
3星150條
4星300條
5星1000條

鬥技場:
每次要用一點對戰權
可挑戰其他玩家隊伍
對戰權每日三點回滿一次
會定期結算積分派英雄之翼
------------------------------------------
戰鬥系統:
同原作相比大同小異
本作冇命中率閃避率
等級高過對手5lv.時唔會有經驗值
攻方速度比守方大於5時可以發動追擊

兵種:
步行系 可行2格 可走入樹林,行1格
重裝系 可行1格 守備值較高
騎馬系 可行3格 入唔到樹林
飛行系 可行2格 會被弓剋制 可飛過樹林,山同河

兵器:
紅屬(劍/魔法/石)
綠屬(斧/魔法/石)
藍屬(槍/魔法/石)
無屬(弓/暗器/杖)

相剋:
紅>綠>藍>紅
另外部份角色持有剋制個別兵種嘅武器
例如剋重裝系嘅劍/槌(斧), 對暗器發動追擊嘅弓, 對龍系特效嘅ファルシオン(Falchion)同封印之劍(Binding Blade)etc.

個體修正/ 成長值:
就算係相同既角色, 都會有唔同既個體修正, 但係每個相同角色既成長比例都會係一樣, 升級時能力值提升並非隨機。
個體修正只有三個可能性:
1. 提升兩項能力, 減低兩項能力, 一項能力正常
2. 提升一項能力, 減低一項能力, 三項能力正常
3. 全部能力都正常
以チキ(紋章)為例, 等級一的能力為HP15, 攻21, 速4, 守8, 魔防6
我地比對數據就知道, チキ(紋章)既個體修正係加攻擊減魔防, 升到40級既能力一定係HP41, 攻49, 速30, 守32, 魔防25
關於各角色既個體修正, 可以查呢個網站

-----------------------------------------------

刷首抽 iOS要del app重裝, An要清data
建議打完教學後可以打埋序章先5連抽
又易打又快完
唔想打既就最多4連抽

推薦首抽角色:
FANS向嘅GAME有5星就屌啦
真係想追嘅話
現時為止以下角色只有5星:
チキ (紋章)
ミネルバ
リンダ
リン
ヘクトル
リオン
ルキナ
アクア
リョウマ
ヒノカ
タクミ
レオン
エリーゼ

覺醒:
全GAME角色都可以經覺醒上5星
覺醒後會重設限界突破
覺醒需要該角色屬性嘅系勳章/大勳章同英雄之翼
而4星升5星要20000英雄之翼
加上覺醒上5星同抽返黎就5星嘅能力其實冇分別
所以有錢就追5星
冇錢嘅唔追都冇問題不過就要好耐先升到一隻

限界突破:
食同星或以上嘅同款角色會額外+1(註:唔係升1lv.)
例如:
Lv.20嘅4星食左4/5星嘅自己
就會變成Lv.20+1嘅4星
Lv.20+1嘅4星覺醒後會變左Lv.1嘅5星
但係Lv.20嘅4星食左1-3星嘅自己就只會加SP(學技用)
所以最理想係用5星食自己5星
5星以下嘅你賣又得食黎+SP學技又得留黎自用都得
已確認數據: 加10角色係全能力+4 (最好疊加最靚個體修正個隻)

friend list:

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------首抽檢查
首抽建議最少雙 A+ 5星起手

角色ranking可以係度查
合格之後要再調查個體值，遇到減攻減速性格，如果有心機繼續刷可以砍掉重練
個體值詳情較早部份已介紹

新手流程攻略

main角/5星角不宜過急升lv，因為封頂後難以獲得sp學習技能，建議去修練塔打低~3-4等的關卡刷sp緩慢升lv，sp難求，學技前請慎重考慮，多參考攻略

1.挑戰每日更新的event關卡獲得2星角色
去修練塔練到20lv後覺醒至3星
此類角色(非main角)可以隨意去修練塔快速升lv，學技，盡快提升戰力投入實戰

相關資料查詢

2.推normal主線，主線係拎石主要來源
normal全隊3/4星角色廿幾lv夠打
目前主線總共有11章，每章5關，外傳總共16關，總共71石，夠抽3次5連抽

如果你有幸成為歐洲人，可以開始重點培訓main角，組隊強隊打Arena pve
如果不幸成為非洲人，繼續努力去修練塔練3/4星角色清主線打石

大英雄戰:
玩家可透過挑戰活動關卡獲得免費3星/4星角色(大英雄戰獲得的角色個體值均為標準型)
該角色會是下一期Arena pve加分角，建議練起一隻4星入隊
由於通關條件為0死通關，此遊戲剋屬影響嚴重，所以平日練角要全面

大英雄戰攻略
可以參考俗稱三星痴線佬大神錄製既片，三星痴線佬只需要3星角色就可以屌打所有關卡

大英雄戰三星實用角色如下

以上角色均可在每日更新的角色關卡獲得
-----------------------------------------------------------------

防衛戰：
玩家要係特定回合數內全員生還，敵人每回合會出現增援發動攻勢
要點：升有再動/回血/位移技能的角色

投票大戰：
每次有8個角色進行淘汰賽，玩家可選擇加入其中一方陣營，如果己方陣營敗陣，可在四強/決賽加入其他陣營
比賽方式為 3 v 3 對決，玩家可指派1隻出戰角色，其餘兩隻隊友為隨機分配(由玩家控制)
當玩家獲得勝利，可以攻擊敵方陣營，攻擊點數可透過活動專用道具「旗」倍大
預設攻擊點數為100，使用200支旗可以造成20000點傷害，如果使用已方陣營角色參戰，預設攻擊點數為110
累積攻擊點數越高，陣營排名會越高，可獲得更多羽毛作獎勵

英雄值：
同一角色共享同一英雄值，上值為2000
當英雄值到達500,1000,1500,2000均可獲得500羽毛

技能繼承：
透過其他角色繼承的技能需要原先1.5倍sp學習
每一隻角色最多只能提供3項技能，繼承後該角色會被消滅
傳聞低星數角色繼承續高星數技後可以直接花費sp學到，無須升級 ie.4星角可以直接學5星武器(有待證實)

禁入去技能名可以查到技能主人

5/9 2100-2200
投票大戰 卡米拉 劣勢

好彩有睇到

係時候反CUP

加血減防
慳返20000毛唔洗升eliwood

LM繼續睇一抽hector

抽左啦
4星cordelia
已經懶得check iv

有弓凜之後我覺得其實最慘係龍馬IKE同勇將

1抽前留名

話並唔係咁講
呢幾隻差唔多由開game屈機屈到出弓琳之前
連騎隊刃書隊都nerf緊既時候
全反擊點可以獨善其身

俾d運你

現在報時 2140
卡米拉陣營請準備第二次扔旗行動

希望可以互相劣勢,成堆旗未清

IKE 劣完一個鐘到卡米拉劣到尾

宜家打鬥技難左好多
nino秒唔到弓琳，成堆馬衝埋黎真係痴q線

see topic
頭先打場688已經被琳秒左隻

以暴易暴

要裝定弓殺
我頭先以暴都被人更暴力ko
就係佢隻琳裝弓殺 殺左我隻琳

巴打你係唔係抽到辣殺 去緊ifc排隊

其實係咪應該搵隻法裝弓殺秒佢好過搵隻凜

搵隻盾裝弓殺好過

冇雷神組唔到騎隊
弓琳組步兵隊硬係差咁的...

如果近戰埋到佢身扑佢其實以佢物防點都死, 唔駛弓殺

刃書cecilia 刃書ursula
弓琳
xander brave roy eliwood 獅子王
camus abel berkut

這些機會

弓琳真係好撚煩
得雷神可以先手秒佢

上左防buff分分鐘唔死

現在報時 2304
卡米拉陣營 再度劣勢
請把握機會

已射300旗
得返25

唉
卡米拉陣營好廢
咁都打唔到ike落劣勢
仲有1300支點射

我都覺得今次未必樂觀

我唔係要陣營贏
我要多3個鐘劣勢射哂d旗咋

射落海啦你

得番200 支

仲有2100枝

我諗頂多都係多一次劣勢

splatoon到無入game

有弓凜之後，啲龍馬易搞咗好多
唔洗俾對面啲救援歌姬玩死

以前：我隻歌姬企喺佢嘅攻擊範圍，佢打我2下，我還拖1下打佢唔死，佢救援再動，龍馬開龍裂，蒼海之槍都俾佢斬再

有不過未開始射落海
岩岩先把握到兩次ike劣勢

啲旗喺剷爆凜嗰時用曬
只得新一round旗，好易掉曬

if you can't bit 弓凜，join it

弓凜47攻，35血，18防
上普通攻舞，51攻
飛燕鬼神2，55攻

打返弓凜=37攻，啱啱好殺到
如果聖印裝埋攻擊1，可以對付埋加血/防個體

弓殺佢老尾
騎刃紋

呢頭講完你班友Free draw中hector, 果頭我自己中左
仲要+spd-atk完美iv唔洗諗.
我諗住等埋黑騎士咩料先決定比邊個食

又係呢頭講完成日唔出舊角, 果頭響reddit就見到date mine聖戰.
呢兩公婆大家點睇

Sigurd

sry 原來係troll, 飲大左 + 開心得滯
不過真係畫得好靚.

班lyn fans應該會重覆犯錯

屌你

但似係無機會反cup喎大波

無啦,
camila 根本係輸比 lyn, ike就真係贏hector.

今次好似係第一次投票大戰唔係waifu贏 ?

弓lyn打arena assault果陣裝弓殺,
打完轉返原本果招好似幾work

不過要計計數唔係好易一hit 仆街

Arena assualt 10場有9場都有弓琳
點撚打

12點前ike應該保得住

搬返隻相性2弓殺賓賓出黎用
再練多隻塞老師

諗緊升唔升返隻相性軍師check鳩弓lyn
得塞老師一隻唔夠用

本身已有塞老師啦
練多隻都無用

塞老師又要反勇gor, 又要反弓lyn, 好忙
其實佢先係真正既anti meta 吧

比起lyn，勇哥都算多counter
lyn無得用遠反buff法反死，好難孤立佢

打縛鎖見到 笑咗出黎

32攻
同odin差唔幾

係咁上下啦ninian不嬲廢

Fire Emblem Heroes just received a new update. Nintendo and Intelligent Systems have issued version 1.7.0.

The full patch notes are as follows:

・ New Support gameplay feature added.
・ Added a way to view team names when selecting teams.
・ Added an option to search for Heroes by skill within Inherit Skill menu.
・ Added new options to the Settings menu.
・ Bug fixes.

有得search skill!!!

Support gameplay即係點?

DL緊，裝完望下先知

reddit 有人咁講
Supports seem awesome. You can either have units support each other, or have the summoner support a specific unit.
This alleviates a lot of the IV issues - potentially.

只可以揀一個角色support
分support Rank，C到S，殺35lv+敵人會升rank
C:HP+3,Res+2
B:HP+4,Def/Res+2
A:HP+4,Spd/Def/Res+2
S:HP+5,Atk/Spd/Def/Res+2

Summoner Support
係成隻game你只可以support一個角色，轉角色就會reset support rank

嗯...好似...

邊到set support邊隻

升星/繼技位

原來仲有個ally support
兩隻角色同場互相support
類似summoner support
不過每隻角色都可以揀另一個support，一格內強d，兩格內弱d
呢個support多左好多野玩

將正傳系統帶過黎

會reset咁仆街

抽完lyn同ike係咪唔使再抽

支援系統

Roy lucina都不差

唔係破壞平衡級別 但都係頂級

原來一隻都得

支援系統會唔會影響防守隊？

歌姬+nino

會唔會太勁

佢係reddit出左post
brave ike 單挑，5180分，有講解點做到

抽紅定藍好

紅啦 抽隻brave roy可以玩騎隊

好靚

點整

痴撚線
玩夠艾克無雙未
正傳玩唔夠 黎到feh仲要繼續

新功能？

Summoner ally

set 做Summoner support ，背景圖就會變成咁
好華麗，不能直視

Set Bartre 都係咁?
Qoo仲未有patch, an狗無人權sosad

個個都係咁

支援正
如果可以同game多support仲正
不過咁if 同覺醒屈晒機

但見巴打分析完話唔勁
騎隊係咪應該要全隊都騎勁啲？

巴打分析應該係話4隻brave入面roy最唔特別
但4隻brave都勁喎

Brave roy都唔勁

淨低8日會唔會有19粒免運石

課佢老母

實有啦 登入石都唔只19粒

女木
未用過 應該幾好用

未buff 都成60攻

行3格, 有攻立有疾風有加速CD
輕輕鬆鬆hit and run又得, 秒兩件又得
只係唔夠bow lyn咁meta-changing, 但絕對唔可以用唔勁黎形容

入唔到game

講多次
Lyn 同 ike 係改變目前meta既角色
一隻行3格既弓 高攻高速高魔防
打遠反有火薙效果
範圍debuff

另一次 唔怕勇者武 奧義幾乎-2
高攻高防中等速

兩隻都反騎飛buff

用返舊有既tier list
大致上係SS/SSS

至於roy
神武加持 再加上騎馬 無明顯弱點
本身技能互相配合
亦係一隻S+級別

Lucina
4隻之中 叫做最唔突出
但同舊角色比 依然係最top個批
同hector 勇書哥一樣 有一隻角色改變局面既能力
即係最少都S

大約係

岩岩先睇到後日有渦戰
全部bonus角都有
今次又拎返蒙面Lucina

面具妹正啊
俾佢學埋太陽，全部技都同hp有關咁濟

一隻乜都夠啦

要嚟突

都好
突多一兩次可媲美靚iv正版

港姐ike

蘇亞雷莊𠒇

抽到4%

中左brave Roy

得返兩石

1石

減攻加速
算係咁

14隻5星騎

我而家覺得所有騎都應該要有reposition

每次抽到Barst都會開心一下

你又中

佢招武器不知幾勁 如果追到人同時會比人片到一刀
就會直接5個counter發動到疾風順雷打完人可以直接走佬
配 hit&run drag back 走位完全冇問題
唯一問題係Roy屬性太平均 非常倚賴騎刃同騎盾

抽左好多下白果喇

見到你咁講突然好撚有feel,
即刻走去抽一野

laslow ***

Laslow好丫

斧殺狗糧

係喎有斧殺.
比金毛學先.

Laslow我覺得唔易抽到
可能我acc問題，咁耐只係得3隻

我由開ser開始玩 都係呢次抽先有caeda

我諗真係睇運, 我到宜家都係得一隻紅牛.
比azura食左, 無得送olivia 同 ninian一對翼.
講緊我個箱已經開到 400/400

上次響reddit見到有條友話由day1玩到宜家都無hinata, 笑左出黎

我都係最近先中caeda, 仲要一中中兩隻.
一隻-atk 一隻-spd, dklm

唔敢笑人
我個box都係400，咁耐以黎抽過4隻Hinata

Caeda直頭難抽
咁耐以黎得1隻

極度多既有Frederick, Subaki, Odin, Hana, Est, Shanna, Cecilia, Draug, Palla

其實有無狗糧tier list?

加值上好似冇得疊，比現有supporter好似哂左，比法師好似好d

笑甚麼
我都無hinata

好似無咩人整理過
有幾隻狗糧如果中到會好似中5星咁開心
4星角色包括Roy, Selena, Cain, Klein, Setsuna

仲有d勁有用既常見狗糧，Subaki, Palla, Odin, Shanna, Florina, Barst, 兩件廢老騎, Sully

Tier list係實用定易抽毛

之前有個巴打整過PDF,但佢5月之後冇再update

我估佢想知邊角色身懷靚技但又唔適合上場戰鬥
最好既狗糧我覺得一係有兩種技可以一次俾主角色繼承，好似Subaki既切反+Swap，Sully既drag back+劍殺，Selena既reposition+相性
一係就珍貴技能如klein既鬼神，Hinata既獅子

個個唔係tier list
普通列表黎

利申：見過個pdf 封面係世界第一可愛既nino

我覺得要易抽+技能實用先上到s tier
Brave lyn 招c技好勁
但同時太難抽

你頂多俾B tier佢

5星限都入到狗糧list

你不能排除歐洲土豪

經典回顧

有時間就搞下啦 如果有人想要更新

4%了, 幾時先中到5星

刷完首抽想問下 呢隻個個體值係 +速 -魔防 咁得唔得

得

食得

姐係要重刷啦 ？

首抽唔抽brave hero個pool?

我睇完頂個首抽表 見到呢隻s+又有focus就抽

岩岩1抽中多左隻

新個縛鎖挑戰咁鬼易

Brave heroes個pool係最新而且4隻都係頂級
新手所有石倒哂落去就岩

唔好抽呢個
抽brave heroes
個幾隻全部S+或以上

無》綠》紅》藍

我中左弓騎 不過個體值全部普通

唔得 完全無用 再抽

自選定真係抽出黎

個個pool必中 （粒石入面有個樣）
如果你刷首抽
博左個brave hero pool先
再必中=有兩隻或以上

必中呀 頂又要再黎過首抽地獄

彈導巴係咪要石
呢兩粒好易拎

得兩粒
好過無

我要石你係咪課一pack俾我

邊樹有新

最上個個唔係今日先出咩

SP得1900

望清楚
呢隻新野 加攻 食左舊個隻減攻
英雄值就 我實在太少玩 長期99體

你咁樣唔得架喎

+hp -攻

+魔防-攻

+hp-攻

係咪無隻得

咦喂發生咩事

原來要update app

未更新個app?

同一個acc？？？
係就開啦

唔係同一個呀 其實果4隻野中咩最好

弓凜=斧IKE> 洛恩 >= 王女
好似係

最理想係中Lyn/Ike，然後揀抽唔到個隻

今個星期好難玩
收隊

lyn 全部都係lyn 全部都係lyn

單隻Lyn都算
再搭埋勇哥Xander真係好難搞
頭先有一層我要行雷劈佢20再跳舞絲帶先搞得掂

睇黎要升一堆剋無屬法師打

唔係好明 Iv 點check?
點睇減攻?
同埋一開始5星簡咩好？
咁樣開唔開好？

Check iv就係上網對照返個能力
一種能力加左 另一種就會減

但要減返武器攻擊力先check

另外你可以重刷
網上有好多tier list
但依家建議刷新pool
抽綠色/無色
然後必中pool抽返另一種
（確保中哂brave ike同lyn)

抽個隻靚iv就可以開波

即係抽呢個banner

呢個banner仲有一個必中pool，只可抽一次，必中普通iv五星角
有人樣係粒珠上面就係必中pool

以上面條link的brave ike為例，佢的5星lv1 stat係
16/17/18 9/10/11 5/6/7 8/9/10 4/5/6
假設你個角色唔計武器同技能加乘，係16 11 6 9 5，咁就係-血+攻iv

我自己係去開呢個網，click角色，睇返對應星數的lv1 stat去計iv

用咗一條體先過到

易過第2迷宮好多喎

仲未打羸任何一個

黎緊放假抽d時間整下
不過要執d圖同格式都幾哂時間
所以先無再更新

呢個真

都幾好玩架

刷到兩隻斧頭佬一個+hp -速 另一個+hp -魔防 有無一隻係靚iv

懶姐 依家夠5隊主力去硬爆佢

倒左2pack都無ike

+hp -speed

+hp -魔防

呢兩隻有無邊隻個iv係好

最理想
加速 加攻 加防

最差
減速 減攻 減防

其他自己諗

大部份角色嚟講，+血都係唔勁iv/廢iv
brave ike咩係靚iv 唔肯定，鬼佬wiki有人咁寫
+SPD,+ATK,+RES,Neutral/-HP

姐係繼續刷

加速加攻 都係提升進攻能力
加魔防 係用黎check9 勇書哥／攻立高速法
正因為 攻 速 防 魔防 都有用
所以變相－hp已經算係最理想既iv

-速可以照用住
反正有減傷咪由佢追擊

過幾日再課多pack追ike

我都想追roy 最後一日用晒啲石都抽唔到就課

非洲人日常

Roy真係超勁
因為我中左

中晒4隻?

減防ike真係好廢

得lyn同roy

ike減防都勁啦
鬥技場又係一個煩膠

好難一下秒到

我未試過一下秒到佢

縛鎖打到第7場唔小心死左隻
4759分唔知有無10000名 唔想再打

斧殺男豬腳咪得囉, +def iv都死
我隻+atk 斧殺palla唔buff都得, buff埋直情敵回殺.
呢兩隻都係arena assault先會用,
不過平時arena nino buff左好似都可以orko

頂我尋晚又係, 第7場對住弓LYN勇哥,
諗住你仲唔仆街比我相性弓殺塞miss食菜咁食.

點知睇錯對面塞miss做勇書哥, 比佢綠魔殺反ko, 最後死剩一隻過版...

好多勇書哥同弓LYN
打到喊出黎

極多，差唔多場場都有

鬪技場一係全騎隊 一係救援歌姬+騎隊

係咩等我下次試下

次次見到ike就tharja秒

鬥技場都算
縛鎖邊搵到咁多counter

所以而家好難打

4804就算，呢個mode係玩得最辛苦

佢到而家都唔講聖貨有咩用
完原無動力打

呢個真係好on9
俾人打但唔話你知有乜用
未見過咁既玩法

如果唔係啲好野啲人反枱都似

要殺350隻先上到S rank summoner support

300體啫

呢個florina控又有搞作

Ally support 大家搵透對人？
我搵ike同nino

另有ally點升grade

無限pair架喎，事但

痴埋一齊殺人

下，唔係擇左另一pair要重新升？

你拆散左一pair再ally先要重新升

咁用nino + 紅/藍 buff書法，咁配會唔會最好

nino+再動
騎刃+騎盾

一樣

咁lyn +攻-hp o唔ok

玩得

終於刷完啦屌

呢隻算係成個pool 最好果隻

棄咗一排
抽咗百幾石到5%終於中ike
想請問+def-hp用唔用得過？

-HP 乜都得啦

加攻Lyn係粉紅色乳頭

免費拎左ike未

其實計落都係5分1機會，唔知點解禁難中

拎左 拎完之後1抽中左roy 但全部普通

brave roy?

太易玩了

係呀 不過能力值係全部普通 咁姐係好定唔好

普通IV其實好好, 起碼唔係減攻減速個D先

3隻brave heroes真係葡萄死人
機已爆

有咗弓凜之後，啲地獄級真係好易玩

屌 抽到4.5%俾隻5星補reset咗

3隻brave真係機已爆

所以必中要揀Brave lyn
無色珠真係抽唔落手

d敵人好多都好高魔防
痴撚線
用弓澟輕鬆射死哂

有冇人係魔改lyn 勇攻+攻立

我覺得會廢咗，唔多敵人頂到3下，同專技已經反到堆全反

新手清關拎獎品時，唔好清 Chain Challenge入面chapters 1&2 / 3&4 最後一關
留返有用 (雖然得400毛，仲要用30體，應該有排都未清到)

我打鬥技場最想見到改左B技既弓Lyn

我計完真係唔改係最勁
改左勇弓無左8敏

俾招drawback或者reposition佢已經勁到出汁, D毛用喺第2度仲好啦

仲要係最好個3隻

因為唔打鬥技 (每星期就係17升18，18跌17，無限loop)
原裝B技好似用途不大，所以學左 攻立，另外仲有reposition/月虹
好好用

新pool又係阿哥係咩玩法？

我見到都嚇左跳

唔打鬥技咁唔係更加唔洗改技咩
仲有咩要打

打哂絆英雄又夠石抽
結果又係白果啊yeah

無野打
養生game，改定隻lyn打難關

所以早一個星期仲儲到去十萬毛，剛剛先用咁D去改cecilla同飛行神威子

刃書塞老師就快要坐冷板

呢個時勢揸原書有用d

有左brave roy 同lyn之後真係好易打 第一次過到infernal 仲要係一take過

要對付弓琳係咪仲要弓殺?
我得兩隻setsuna, 唔敢亂用

激化+攻一下秒

4.25%

無屬書+激化

一陣入鬥技試下

無架啦 遲早一街都係相性相殺琳

我之前都去到4.5
一野俾Corrin!M reset左即時屌出聲

Mathilda唔係個個有
弓Lyn免費送，應該唔會既
況且原本b技都仲係好強大

以前一隻mathilda都無 呢幾日已經抽左三隻

我兩隻都有但唔會咁set 黎陰人

乖乖地對付班遠反怪物

今次絆英雄好簡單 騎隊一場就過左

5抽紅色中左3隻舞女

有D後悔孤寒比塞老師食相殺2, 因為我得一隻Roy唔捨得.
佢真係可以一個人同時敵回殺勇哥同弓lyn

用聖王斧打縛鎖
44血 37速 30防都比弓琳秒

好慘 藍法又擋唔住

我都係得相性2

塞老師值唔值2萬毛上五星 定等假以時日4星+10算

你知道甚麼是白果嗎

呢個問題其實好難答

其實4星加10都用好多毛，你又要原書+ 分分鐘又要刃書+
我就懶，上5星學埋刃書+就算

我自己就完全唔用自己武器既4星常見角先會考慮4星加10
目前搞緊Cherche同Est

why not both
以目前情況睇, 上5星淨係本書屌打弓LYN都抵啦.
同埋到真係儲到4星+10, 我諗我都唔會爭在果2萬毛.

我諗呢度無人後悔過升miss做5星

大姐姐正呀，我仲俾佢學埋鬼神一擊
死仆街仔roy真識食

手頭上兩萬毛, 升XANDER, 雷神定大媽好

BTW 之前刷SP 用下用下用曬啲水都唔知

雷神係邊隻?
XANDER唔升5星有咩用

都唔係
昇一隻上5星再俾返4星食都係20000
星10隻3星上4星都係20000
其實okay

佢係咪指雷神右手

YES

兩隻都係必用
勇書哥（雷神右手）你睇下係咩iv先
最靚係加攻減速

有無咁誇
我刷到嘔白泡都仲有百幾枝

有冇咁多啊

我都有成8x支 之前已經係咁爆水打戰渦

屌 又抽歪左 第二隻妮妮安

快啲課返一pack

減速cordelia 係咪食得?

戒課了

唔駛課啦屌

你抽晒啦

我課左兩pack先齊

想問下斧頭佬 要+魔防-hp 定要全部普通好用d

-HP

Inferno 過唔到喎，騎隊點過

最簡單琳裝離脫 等兩隻法自己埋黎撞死
之後彈返來黎殺忍者同隻劍
淨低自己執生

有冇無弓騎琳嘅過法

過到啦屌

你地feel唔feel到對面既惡意?
十場有七八場都係咁

估下我今次上唔上到4.5%

等報告

阿媽我得咗啦

成功上到4.5%

安慰獎
Tharja 減hp加速

brave ike 真係好勁,可以單刷chain challenge 1,2 個10連

佢派禁多石仲有機會

中左ike 差阿roy仔

痴線先手44速，buff埋50，最高54

嘩

呢個版本又靚又勁

搞到好想抽.....差隻roy先齊

有隻1lv
練都未練

仲等咩啊

咁勁都唔用

有多餘石已經抽緊紅色,但要課金抽佢就不了

Game都無開

返工好L忙

夜晚都要返？

唔係個個都返朝9晚6/7/8架
我今日返3收1

睇唔開抽多110石終於中roy
雖然禁多石抽佢好似唔多抵

個絆英雄地獄級有d難打

練好雙s 了
上到s 個人仔面紅好撚正

想問你地點課金,我用日本app store account 轉region 去HK打HK信用卡資料都唔得, 仲要轉完之後轉唔返日本region

打去apple屌佢就得
但佢地會轉去新加坡iTunes center幫你搞
要用英文屌

有冇人過到連戰11-12章困難，求教學

困難定lunatic啊
困難求其都過

luna

Lunatic係超難
我用Nino Olivia ninian delthea過頭4層
之後轉Reinhardt xander Cecilia Clarine剷到尾
可參考:

遠反都有埋, 這就是真愛

大波邊個唔愛

糾英雄出左地獄教學未，nino 同騎lyn都反唔死果隻法

升到S係咪有特別語音?
即係人物畫面禁心心果度.

冇追POST，其實呢兩個S點練出嚟

我咁打
騎lyn食騎盾去右上比藍綠法打
綠法會死 藍法得返少少血
自己回合lyn補刀 camus上前做肉盾保住lyn
勇書哥去左面殺紅騎
敵回合隻暗器會打勇書哥 但兩邊都唔會死
之後剩低就好易打

響繼承SKILL果版有兩個新Function,
一個係你揀老婆/老公, 一個係你幫D人配種.

記得patch左先.

做老婆要殺350隻lv35或以上敵人
但唔知配種要殺幾多

你地隻lyn 減攻咩
實反死架喎個兩隻法

lyn裝咩技？
Camus ，勇書加邊隻？

patch點解

尋日出的更新，更新左個app先有

我聽落就無啦
咁多角佢都應該無咁得閒個個請人番黎配

全buff弓lyn完全冇力wow

一開波lyn放係最右上個格

即係最右邊牆下面

食左感嘆號 ?

你食左恐慌啊wow

食左感嘆號乜BUFF 都反轉哂

我無lyn用
一開始放相性xander去中間食綠法一野
只要唔死第二回合好似係Camus 勇哥 Xander Cecelia 所打死一隻，留低兩兄妹最尾先打

試下帶隻再動唔要綠法一野清左左邊堆法先

下, 但我企下左，佢唔郁架wow

騎隊其實好易用lyn 第2turn 秒咗隻藍法 搵xander 引戻+第二隻拉番後就可以反死忍者同綠法

本黎想谷隻cordelia 但一諗周街都係騎lyn就唔多想整

企右上咪得
之後裝離脫跳番落黎

紅妹b技？

洗唔洗我用15體示範比你睇

用弓琳應該唔會有咩難度

疾風迅雷其實俾邊個用最適合

有體多我都唔介意用15體示範無lyn用打法

嘩遠距離防禦聖印
佛心公司又發功，今次d獎好易拎

有brave roy同lyn 打完7關總共扣得18滴血

咁啲食咗hector嘅人咪喊出黎

防禦姐，唔係遠反
似celica A技

成功了，企岩位真係好易

鬼神勇弓狗糧get

今次打50000，即係1日7000左右，
如果頭兩次都係3倍
即係一日打4場左右

正到爆啊又廿幾三十石

王關隻海哥仲廢過之前王關隨機出個班海哥

42 石, 10750 毛
為左42石抽brave，今次應該會打齊獎品

壓做7日，好似好打過14日

已經等緊下一個pool

7日夠哂啦

正啊又成萬毛
又夠2萬

時間啱啱好

好正

睇黎要昇tharja先
而家得一隻紅法

走啦無野可以取代Xander

if角全部都是屎

陣間就俾xander食疾風迅雷

傻仔

死左都未發動到

頂到一次近攻，自己回合打人一下就發動到喎

Brave Roy每round都發動到

直接抽roy仲實際

次次都mini戰渦得唔得 一樣咁多野送但打少一半

好明顯今個月就係測試呢樣
做到野啊IS

吵什麼, 大家也是給劍殺azura sm, 不用分那麼細

個渦戰會唔會太易
重拾唔返第1次出個感覺

係咪你太勁

你唔覺咩

大家覺得camus 好唔好用

好，值得升上5星

斧ike打戰渦超好用 狂出天空回血 打唔死咁濟

槍騎最勁個隻啦

自從有弓LYN後無左最佳第4人個位置

Camus已經跌出騎隊正選好耐

隻5星march係咪可以重複拎？

2隊有佢同roy 拍住上

可以

二隊Roy Camus Cecilia Clarine

想問ally support換左新人，之後再換舊人，個grade會唔會keep到

Eliwood連戰bonus + 騎buff好正

得4星

(Obviously) similar map designs between the last level of the Tempest Trials and Chapter 31 of FE7: Light.

IS好強
會去搵返ref的玩家更強

P.S.之前睇過個post，FEH入面大部份map都被搵返係出自邊集FE的邊一關

連bgm都會參考返

痴線佢地好有心

我係咪抽錯pool

其實本身玩開正傳真係超有歸屬感 例如兩條橋個map係封印13關救出作戰

有幾個map有系譜bgm
聽到真係必左少少馬尿出來

其實我只記得紋章之謎最尾一關
要分開去四個角說得返4位祭司

最新渦戰咪烈火最後一關 間間房都係大boss

用純騎隊打戰渦
個感覺好爽
唔帶補血類技能 唔用攻立
真正由頭秒到完場

想問ally support 係咪無限配對，個grade升左就唔會降？

A B
C D
E F
咁樣可以無限配
但如果你E同F升到S rank
但想個配對換成A同F
咁A同B, E同F, A同F 都會變返C rank

利申：斷鳩估

一拆咗就要由頭升

想問係咪發動攻擊果時先升，定比人打果時都計？

總之兩個人企係2格內
無論player phase定enemy phase殺到人就計數

想問你地點課金？我用日本account 轉HK入信用卡話唔得

日本itunes gift card
好L貴

今朝咪答左你
#347

轉 android課

戰渦話咁快就15000分

有無咁勤力

手動打咗兩場3倍分 之後全自動

我都係手動兩場再自動
不過剩係飲左一支水，打到8千幾分

隻蒙面lucina好似除咗自食就無用途

裝返天空攻擊覺醒攻擊紋章落

我暫時係全補師

點樣自動打
有無教學我指排陣方面

應該打lv30果場

用返正常隊
記得較返自動過場
就得

裝埋個天空就已經係正版
不過我又唔覺得Lucina好有用

即係放隊騎隊入30lvl場
較好自動過版就應該無問題

我係是但放四隻未滿英雄值或者要刷sp嘅入去打
反正是但四隻都好大機會可以一隊打到尾

隻game 岩岩出果陣lucina 就勁...
依家太多其他勁野,唔係有愛根本唔會set佢做主力

騎隊好似越拋越遠
Buff隊就快尾燈都見唔到
唔好話飛雞個d雜牌

其實想練角就放兩隻勁，一隻練SP的，一隻pick up，最好齊色
想打得快咪3騎 加pick up
自動打lv30的

我今次暫時係lyn(我的首抽而家先練SP ) 弓lyn 勇書哥 ninian
上次都可能有3-4成機會中途輸，今次兩隻係pick up，打左10場自動得一場輸最後一隻角
auto 一次有4百幾分

其實係咪用少左體力?我點解記得上次係30體入場...

Lucina紅步兵嚟講仲係好TOP
但...仲有幾可會用紅步兵

步兵就黎被人淘汰

當重甲都可以行2格既時候仲點叫人玩步兵隊

你地知唔知宜家auto可以再簡化個animation
簡化到好似平時狂tap咁

ike 笑而不語

邊個

呢隻set得太勁
但依家步兵隊冇+6雙buff, 比較少人會投資好多落去

Setting拉落D有個叫咩map animation 之類.

龍女笑而不語

龍女好少見喇，大龍女全反高攻高防低速，扮Xander都還可以，幼龍女唔上唔落真係唔知點用

My fae eat reinhardt like candy

其實龍女有個好處係個個都可以食A.Tiki變全返, 係睇捨唔捨得用果2萬毛.
如果有埋delthea同ninian既話其實已經係+9 atk, +6def, +6res,
本身BST又高, 我覺得又唔會太差.

不過無遠攻同全魔法系係硬傷.

你打infernal都用龍女？
你睇鬼佬幾多人用騎隊過infernal關就知邊個係主流

利申唔係話龍女唔勁

幫下弱勢社群發聲je,
點敢challenge你roy gor主流霸權

利申: 無3仔roy

終於做到7連 真係要有少少運無撞到弓lyn先做到

出現了
上面先講緊步兵唔勁
轉頭就見到你用齊lucina 龍女 ike x2去打競技

終於中BRAVE ROY
減血加防

其實我都想IS救下弱勢隊

唔加速點配技好?
A技鬼神?

原技算
咁勁唔洗點搞

720以上班痴線佬全部龍女都係雷石呼吸切返
打佢直接反手40防緋炎
難打過騎隊好多
得罪講句 宜家仲拎騎隊打飛機根本唔入流

話龍隊係弱勢社群真係笑撚左

雷石同呼吸係咩技

清高

我拎呢隊係第一場谷分咋

80石

等緊下個pool

雷石=全反
呼吸係breath of life ?

自從arena rules改左後都無見過最top果班癲佬同cheaters

4.5%Yeah

同你鬥高

金剛的呼吸
基本上720以上已經唔會見到騎馬既同尼尼安以外既再動

頂俾Marth reset左

睇過4 Sakura果條友直播縛鎖740分，見親都重甲
佢整定高防角色(B.Ike Frederick S.Xander果啲）繼承Hammer，一炒四

仲有個ike單打7場競技740分
反而仲見到1-2隻騎

決定玩新account

哈哈哈哈而家先知莉莉娜係hector個女

個女好似老豆咁低速

女可以打贏老豆

有4萬毛 唔知升乜好

但我run左一下模擬器,
假設攻方主流騎VS守方龍隊,
我當你龍隊個個都去到5星+10, 食埋ninian buff. 騎隊+0
tiki都係食唔到鬼神+騎buff既reinhardt兩下,
ninian, nowi食唔到buff書+相性3+騎buff既miss一下,
最難搞反而係fae, 因為xander要用物攻硬上, 但亦都唔算無解.
仲未計騎隊有最佳第四人Lyn姐.

以騎隊既機動性, 加上龍隊無遠攻, 我覺得我上面D先手假設唔過份.
騎隊既技能都應該係校服咁上下.
咁其實難打在邊度?

利申我arena 680-700, 堅唔知720-740係咩世界, 好奇問下only

乜水係莉莉娜

Lilina
紅法
高攻低速

剩係弓凜二技都屈死班全反龍女啦

自
弓凜二技防唔到雷石

首先你全騎隊一定唔夠分打全龍隊
而且騎隊打都已經要剋屬先贏到 同屬nono 雷神已經秒唔到被反秒
你諗下高分梯要用全物理打呢堆起碼3x防龍會幾痛苦

弓lyn二技說明無寫對龍石有效
佢係屈劍斧槍only

女同女婿都秒到海哥
到底三龍將點解會殺到海哥

萌殺

屌

32660分排緊1637 有無咁多痴線佬呀 咁都無1000名

希望保到4千毛

父子檔

新手想問重複既角色係咪升一隻就夠？
同埋我家陣除左弓琳應該升邊隻好？
好似評價都幾好

嘩屌
2 lyn 2ike 1roy 1lucina
又ninian
又reinhardt

巴打你課咗幾多

我無課啊
淘寶買左個60蚊左右既400石帳
抽左大概260石到
應該算幾好運

宜家打機開新acc一定taobao, 試過返唔到轉頭.
比幾十蚊好過自己刷餐死

Roy + reinhardt + Lyn
Ike + lucina + lilina
ninian兩邊都入.

你抽果D真係隊都幫分埋唔洗諗

多謝大佬

auto mode 好養肝
可以一邊睇波 一邊刷分

係咪lv30？

開埋個no map animation mode, 直情快得滯tim

越改越快
前一次仲要每過一個map，就要再按多次auto
上次就要等下佢d map animation，都算好快
今次直情極速過關，隔一陣再望已經stage clear

下個月一入場就出返黎拎reward

可唔可以分享下你地用咩隊掛自動

垃圾低賤騎隊

eliwood (加分）
Brave lyn （刷sp)
Elise (唔裝武器 補血用）
Reinhardt (buff 攻擊主力）

打紅色lv30
打10場有8場直接clear
但其實換隊打都只係少20分左右

仲可以煲埋支援
但係唔係好理想

同時做太多野
會令到刷分效率下降
再加上電腦d走位好多時得啖笑
成日放d遠攻係前面做盾

刷到就刷
我link咗Cecilia 同隻騎補
刷到3萬幾分都未上到S

手動打6,7次連戰就s左brave Roy同Clarine

刷我就用hector 斧ike 槍lucina 同 tiki,
基本上除左hector其他三隻都係順便刷sp.
不過我諗十場都有兩三場fail

自己玩我就用強勢龍隊, 不過其實都係刷sp同支援

新team
強勢龍隊
低賤騎隊

你每提一次roy我就手痕抽一次, 咁樣都好似抽左5-6次
屌都係斬手指

支援應該點揀好

龍隊又點砌好

Team 既核心成員
特別可以互補缺點

Eg nino+再動
騎刃buff配刃書角色之類

唔識 用開低賤騎隊

諗唔掂 抽極都無roy

得nowi5星又無ninian
Fae又係4星

龍隊
應該要2隻裝龍盾
低速用切反
防守主力用返全反擊

大人tiki
Nowi (相性）
Fae
Ninian

假設A B有龍盾
咁個企位就係
C A B D
即係A B企埋一齊 C D 各自企係 A B 一格

槍lucina好似學rally系專心做buff機同紅劍check 好d.
屌好似晒左招reposition tim

走位技裝左無壞

Sor下次唔提

賤民用賤隊
龍隊拎bst打爆地核葡萄死人

睇你想點 一龍盾三步行鼓動可以輕鬆反手華炎/天空

期待睇到大師用龍隊過哂所有infernal
咁岩我就用低賤隊過哂
反正齊腳遲d就升呢d倉底強勢隊隨便玩下

鬥技場龍隊係咪比步兵計多d 分

龍咪又係步兵

唔係因為龍type所以高分，係因為佢地bst偏高，屬步兵入面最高個堆

抽brave heroes 抽到4.75%都未中，屌。

你係時候要改名啦

其實都係講下je
龍隊真係要強勢已經唔係你有無果隻角色呢種程度既要求
係講緊可能要食brave ike, 可能要食ninian, 可能要食限角, 可能全體要+7+8,
然後目的只係為左可以響arena 5180屌打近攻物理系.
而大家都知目前arena個bonus其實真係唔係差太遠, 其實真係無乜要追.

J巴講果種龍隊我相信係work同一定有人做, 因為真係諗下都覺得勁.
但係咪真係算強勢我覺得有D見人見志.
另一種既強勢可以係就算我無課/輕課,
用某d角色都可以輕易咁keep住tier19/20,
arena assault 5000什至1000名內, 過晒所有event,
咁呢d角色我覺得都可以話係強勢.

sry 打打下認真左

運氣話黎就黎，+速B.Roy +攻Sanaki 可以留力九月尾曉女banner

有Sanaki, nino Julia 大媽都唔係對手

Sanaki一炮打唔死julia

xander是咪一定要配distance def先勁

相性可check全部綠斧

縛鎖692-694同690兩個世界黎嘅
前面成日撞到+5勇書哥呢啲on9野
試咗幾日都試唔到7場零死
降到690試一次就零死

應該要針對每個level
入hard counter
利申 未打過t20

勇哥算多counter
弓琳先慘啊通街都係

7場起馬有3場有勇書哥 邊有咁多counter
又弓lyn 難打到喊

我其實未整弓琳既hard counter
就算相性原書塞老師有時都唔可以一炮打死佢

敵人係弓凜+勇書就落相性cecilia
齋勇書就落nino/副團長/卡米拉/三龍將

夠材料打五場勇書哥

加攻減血
46*1.4-28=36.4，啱啱好唔洗上騎刃殺到
佢有騎盾，咁咪用騎刃消返佢囉

一隻都有野頂到,但7場有時撞到3,4隻都唔知點打.....
今個星期死1都廢時再打

我有隻垃圾-atk唔知加乜倉底sanaki,
之後練左起黎後又幾好用.

同埋佢果隻係+atk, julia如果唔係+res iv, 啱岩好38hp一炮ko

宜家4820排緊42xx名
危危乎

有時有防守地形就會變得好複雜

順便問埋現有呢啲五星點配好

啱啱先升咗Cecilia勇書哥xander上五星
騎隊新手求指導

咁既陣容仲想人點答你

教我情何以堪

由開ser抽到而家架
最近先有所覺悟棄飛行隊算

成埋top tier 角叫人教砌隊

砌兩隊都仲得

懶呀，兩隊點砌
伸手問

4826排3946名 唔知頂唔頂到

實得啦一日唔會跌1000名咁多

打少D飛機 okay?

Cecilia 刃書 騎刃舞
Camus 埋伏 騎刃舞
Xander 相性/獅子 切反 騎盾舞
Leo 犧牲 相性 回復 騎盾舞/騎刃紋

主力打刃書秒人 然後用移位技
必要時用xander camus打反擊
相性leo用黎打hector/綠魔殺綠法
或者幫xander回血開切反

至於二隊
副團長 騎刃舞
勇書哥 騎刃舞
弓琳 騎盾/紫煙
Roy 騎盾舞/騎刃紋

呢隊計好距離 純對色咁秒
必要時先用副團長坦

上星期我4830 都排46xx
不過今期禁多弓lyn 應該低d

反而鬥技場升t20高分咗
之前4800都升到
今個星期4818已經排到7125/9300

好心唔好再拎d低賤隊黎J

努力儲二萬毛升埋隻camus先

係喎！
搞到我要燒多幾條毛黎刷多次

唔好再講
無尼尼安
無得組強勢龍隊

龍隊係大人tiki nowi ninian fae?

4.75%

又抽到一隻減攻勇弓，手持兩隻都係減攻

抽到咁高

諗住刷道具點知打出career high 4840
究竟幾多先上到1000名內

我估top1000全部都係5180

1000個重課都ok啦唔算好多

掙扎左好耐
最後決定用4星+10村人，唔升5星了

用自動戰渦升support rank無乜可能
要打35lv敵人先可以加support exp
但係30lv戰渦得boss關5隻敵人先有35lv
boss關好易就分開晒咁多隻自己友，自己仲要殘陣
可能每次自動戰渦都係得一兩下升到support exp

我都未刻意刷support
淨係刷左騎隊兩pair
Nino仲要好耐無用過

村人唔型又唔靚 果斷4星+10

我諗住Olivia, est, cherche都玩4星+
Cecelia 諗緊可能都得
昇隻4星+10再食返5星本書基本上除咗SP都無蝕

你啱喎

村人最慘我已經賣咗好多

除非有專武 唔係都係4星+10抵用啲

我都係因為爆哂位先迫住做選擇
賣左咪算囉, 好易又抽一堆返黎

btw Est宜家4星+5, Cherche 4星+6

想問下est 同cherche咩iv最靚
我隻est加攻減魔防
Cherche有一隻加攻減速

我隻Est好似係加攻減守
Cherche加攻減血
唔知點先叫最好

Cherche +atk -spd

8隻都無呢個

Cherche配勇斧最好係呢個
配埋鬼神3真係好好j

俾左勇斧+佢了
得一隻Klein係手, 連勇哥都唔捨得用住

有6隻

可恥

6隻都唔捨得用 見cherche同勇書都係加攻 所以俾攻擊3算

Cherche B C 咩技好？

用緊切反，drag back應該都好
c可以既話飛盾舞個d呱

B drag back
C threaten def3

講開threaten系列
其實我唔係好鍾意呢類技能
我廢j，唔係咁易控到距離敵人兩格又食到debuff
不過少用飛隊，唔知係咪易d

唔洗威嚇，本身都冇乜嘢斬唔開啦 ？

而家仲有紫煙，紫煙完勝

Cherche我多數唔跟飛隊 所以裝埋俾佢

5000毛, 5石
好耐無試過派呢個份量既獎勵
以前次次投票大戰完左都有

100億分突破
20石 10000毛

今次fat fat了

講緊第一次
依家仲邊有

不過儲儲下又5萬毛 升乜好
無強勢隊 又唔想升低賤二隊

玩飛隊
岩岩夠毛升左隻palla

無神威子呀你老尾

原來係咁

整至少28隻出得廳堂既角色打縛鎖先囉

神威子仲係個倉度掃地

仲係睇唔明個support system
一塊牌同兩塊牌有咩分別

一塊係 角色A同B之間既ally support （呢種無限pair）
一塊係 你本人 同角色既support （呢種得一個 個背景會唔同左）

好似係 有錯請屌

4.5 比減攻王女RESET 咗之後20 石繼續無都無

等出左紅飛法先考慮食左隻hinoka玩二隊

有蛋米都夠玩飛隊
我冇hinoka 都照砌黎用住先
有飛隊打西地型真係著數好多

飛一隊一早完左工

幾時先比隻+攻勇書哥我呀

我係諗唔到邊個食hinoka好先未開始砌二隊
諗緊係月長石定tana好

你地好rich
5星限都食

tana緊係同重甲步兵組隊啦 本身C技咁正

有兩隻 一隻+atk -spd 一隻+spd -res
應該食邊隻好

屌你已經去到5%仲係抽唔到brace heroes

俾我揀加攻iv自用
加速主要想玩4連擊但效果不如Cordelia，如果唔用勇槍我又會揀月長石多d

tana用hit and run, 打完岩岩好吉一格比重兵飛過去收頭.

利申: 無

Tana好變態
一唔覺意就俾重甲入中路

我都試過一次 好彩斧ike頂得住

等收工放J圖, 其實仆街roy有無後日談係同lilina一齊?

roy 種馬黎 個個都食得

一黎就俾王女reset

ok啦

原來今個禮拜T20降班cutoff已經去到近4900

好野
試都唔洗試

送個隻面具lucina 係咩無用 +1算

我諗住遲啲用埋兩隻4*上+3

係愛啊哈利。。。。

痴線佬

有無巴打講解下 相性相殺 既效果
我諗緊升唔升隻槍騎

業已畢

自己裝嘅相性激化/蒼海槍效果無效化
打普通劍：*1.2
打相性3/旭日劍：*1.4

打相性3/深綠斧：*1.0
打相性2斧：*0.95
打相性1斧：*0.9
打普通斧：*0.8

明哂
即係打紅色就變相有相性
打相性綠色 就變返1
好似無副作用

我隊auto隊同你一樣咁滯, 係隻healer唔同.
ike同lucina就咁升到支援S

但我得2萬7now

打紅色係不變，都係1.2

副作用係A技唔裝得相性激化

38,000
留返9000分最後2日打

加攻klein 唔想食
但加攻b cordelia食佢又好似好屈

我手動打7連
分又多d 英雄值又多d

手動
好有heart

加速減防kagero用死線諗唔諗得過

其實唔難
6分鐘多d 一場 一程車時間就清哂

呢排抽運差,連自動清體都嫌麻煩

唔係死線屈d? 我諗住俾死線3

死線要配攻立 用唔到待伏

我本身學左鬼神2
食klein可以學勇弓+ 同埋鬼神3
我無其他勇弓狗糧
鬼神狗糧就全部5星

抽過隻klein先一次過學勇攻鬼神啦
加攻Klein你都食癲左咩

定係你有兩隻加攻

因為b Cordelia 勁d又靚d

驚佢抽唔返後悔咋

exact7y
咁我都係等下先
話說我都食過好多5星
abel勇槍＋ effie鬼神3
nino 3隻
hinoka

咁點配好

特效傷害1.5倍
5星減防加速kagero
35atk 武器atk 5
35spd

考慮2隻全反擊紅劍
Ike 31速32防42血
40x1.5-32=28
Ryoma 35速27防41血
40x1.5-27=33

兩隻都唔能夠一擊秒殺
裝死線就+7.5atk
一樣秒唔到
即係必須裝攻立去秒呢2隻

另外 brave ike 黎講
由於武器減傷效果
食哂死線kagero 兩擊都唔死得

至於埋伏反擊
死線3: 67.5atk / 40spd
法師類應該無問題
如 nino linde celica
但軍師打唔贏
弓手就打唔死gordin(綠毛勇弓）
Leon

食5星越黎越等閒
但食完美iv5星真心勸你三思
Klein仲要咁勁

請受小弟一拜

簡單d講 用得kagero都係想hard counter步兵
攻立個優勢只係用黎打兩隻全反紅劍
同埋無傷殺某一兩隻非常見弓兵
其他幾乎無影響

而埋伏就用黎打反擊
可以強行進入危險區域 activate敵ai行動
但要事先削自己血（犧牲）

所以俾我二揀一 我會用埋伏

抽到隻+attack -hp brave Roy。大家覺得配攻立同死線好唔好?奧義用疾風迅雷

本身諗住A slot 配鬼神飛燕但冇料

天生個招金剛飛燕已經好好用
主動攻擊個陣配騎刃舞講緊60攻44速
連紅色都係得draug同埋獅子3 xander擋到下
我相信呢4點攻擊力差距 唔會影響到斬殺紅綠無色
除非你想用佢黎斬藍色

遠反／獅子

百痴一問騎刃係加落隊友既buff 定自己都有

A隊友裝騎刃舞
Roy回合開始前 企係隊友A一格內
咁該回合roy有+6攻+6速效果
（隊友A唔會有效果 除非roy都裝左）

如果用埋伏，咁A都照用死線？

都係死線
反擊流發動唔到鬼神 飛燕
而且守備/魔防對kagero意義不大
所以死線好過獅子

縛鎖排4989

好好彩

屌俾黑豹reset
睇來同ike無緣了
認命

你至少還有Roy

抽左250石都有

丫原來死線3要5星

我諗我都抽咗百幾

課多左你1pack
唉下次落街扶多d阿婆先抽

你呢次課咁多都唔中 下個pool就會狂中

巴打你會有好報

我又抽多3次, 都係無roy, 反而中左Gray 5星, 仲要係+hp-spd
呢條友有乜用 ?

上次中左隻5星單眼佬saber, 出奇地幾好用.

5%

做乜撚嘢

英雄祭

縛鎖斬9d馬

突然發現無+atk既cherche
唔係好想升做5星
另外抽到綠毛勇弓 唔洗食klein

Cherche 4星+10咪仲好
你都唔會預自己升到佢5星+5以上架啦

其實4星+幾 大概會等於5星+0?
我都想升cherche 但禁耐得一隻4星兩隻3星

4星升5星，lv40大約會每項能力多2點，有時3點
即係會多總共~10點能力值
所以 4星+5 ~= 5星+0，4星+10 ~= 5星+5

咁計如果5星技冇用都係4星抵玩

一向唔靚又無咩用先會4*+10

係，補師最佳，補師連5星武都冇
利申：金髮妹4星+4

如果係常見角色, 就算5星技有用
都會寧願自食1隻5星學哂D技, 再4星+10

我好少抽無屬
所以諗緊Clarine直上5星就算
玩左半年都係得3隻, 都唔知幾時先抽夠11隻

From reddit
Setting -> Surrender

Priscilla 已經4*+5

一隻Priscilla都無

死咗隻歌姬咪得

原來我有14隻3星神威子

3星賣曬

我都無
而家諗緊clarine啲技點砌
本身諗住-3攻+5防個招A技但4星食得+4防
都係食返防+3算

咁癲

如果有個別character投降就得
歌姬應該扣唔到血

龍裂攻舞3肥嚟喎，咁都賣
多多都唔夠食

我本身都想用守備城塞但唔想升5星盧卡
諗住
限制移動杖
阿伯補
回+10血奧義
a技用住魔防3
救援
騎刃舞

我個個5星都學龍裂咁滯

邊有咁多毛升3星肥, 抽藍色一車車4星啦
依加必殺都用月虹冰蒼緋炎多, 有幾何用龍裂

4星多過3星
呢樣真

我中左bug
CorrinF極常中3星

我有10隻3星舞女 得2隻4星

有隻加攻減魔防nowi 升唔升5星好

2萬毛夠整4星+10
抵啦

認真計下數，龍裂同冰蒼緋炎唔會差好遠

50攻開龍裂會加15攻，等同30防開緋炎

咁既然差好少又點解要用2000 毛黎升4星唔用4星緋炎冰蒼

其實都係睇你邊樣肥多姐
Shanna同時係冰蒼攻立肥
緋炎黎講呢......我又真係幾多Robin

無晒攻立 獅子得番一隻

所以我個結論係用2000毛升神威子做龍裂肥, 不了
認真, 暫時攻立同攻擊鼓舞重要性都係唔夠激化同獅子咁重要, 有毛升肥都係激化獅子先, 必殺更加好次要

升神威子做龍裂肥嘅好處唔只係龍裂，係學埋攻舞3，2000毛學兩招
而robin守紋3真係冇乜用

已經有半年冇見過獅子肥

隻game出左半年咋喎你係咪即係從來都無獅子肥

我都賣好多
唔係成日俾攻舞其他人食

開ser 冇耐課金追eirika 果時中過幾隻,之後見都冇見過

主攻隊依加有幾何係靠攻舞， 依加唔係騎刃就飛刃 真係寧願用紋章

係大家樂食緊lunch見到隔離灰衫哥仔好似打緊auto

Sor9ry MX至啱

得返兩隻獅子肥
唔捨得用

從來無見過人玩

回+10係咪回自己都多咗？

玩縛鎖咪有用

我用呢招咋, 回唔到自己血

突破盲腸

我用呢個，有時都回幾多下

成倉樁賣又唔係用又無咩人岩用

兩隊騎隊 一隊飛隊 3隻再動 最後一隊用デューテ
仲有機會有重甲隊

你呢招輔助黎, 呢招最勁
我講緊係奧義
你招奧義咪就係我講個招

隻game 2月開

而家tharja仲值唔值上5星，抽到隻+攻但已經有celica同Katarina

玩縛鎖成日要放堆2線角上去,果時攻舞好有用

我好少會用type隊打縛鎖
多數係執藥咁執

我發現左Barst打縛鎖次次都有上場機會
綠色+勇者武器+reposition
真係無得彈想認認真真升隻黎用

值,但加速好啲

其實我睇完都唔係好明

Restores HP=7+ this unit's suffered damage.
Unit heals HP=half suffered damage.
Slows Special trigger (cooldown count+1).
其實係咪即係補人又自補
放埋+10是咪兩邊都補多10

當佢係紅色Nino

加攻用返飛燕3都ok

Sor睇錯，我係用呢招，呢招係對象越少血補得越多

你個招主力自補，我個招只補對象。我個招好用d，好似係

加速我都用飛燕3

照學無誤

補量=自己受既傷害+7
20/38 血個陣就補人25
同時自己回復傷害一半
姐係補人24 自己補18/2=9
係要控血既

從來都無Tharja

金髮妹高速高魔防，可以幫xander頂一頂魔攻

我課左2 pack, 清哂所有連戰先搞掂

如果加10又滿血是咪17 同10

連11-12都清埋咁堅

屌響office 笑左

屌明明係綠色

抽綠色最憎見到呢個大叔

又送10石5000毛

嗚啊

又升返上64石 7萬2毛

3.25比隻垃圾reset咁就浪費咗40石

咁引人，抽唔抽多次brave呢？

已有兩弓琳，兩綠色，一個紅色，只差藍色

咩IV先.
呢度有人將佢空間大改造

呢隻唔係病夫黎

我理佢咩iv set 我到依加都得隻減攻王女同送個隻凜

我4.25%比隻mae reset左

減攻roy

不要怕
我都係

抽哂20石
4隻3星
1隻減攻大波忍

-速+魔防
係咪食得？

得一隻都要照用啦

個個抽中都錯iv

心情好似坐過山車

宜家都係平常心
真係咁有愛就summoner support修正佢算

新手幾經辛苦儲夠2萬毛
但唔知升咩好
抽唔中右手哥
求指教

嘩屌盲撚左

個箱好普通咋喎，買幾個石頭號都抽到

淨係齊brave hero已經 仲要兩隻lucina

有無顧及舊玩家感受

舊玩家表示有齊

點姐
升咩好定係我要再抽，用緊偽騎隊

值得升做5星應該得nino ，多毛就考慮 nowi、副團長(女斧騎)、cecilia、erika，不過都係check 左iv 先
其實你堆5星夠晒，留毛學技先啦，唔急升5星
要升5星亦可以考慮3主同唔知幾時復刻的xander camus

Show Blocked User - 諾一

舊玩家表示...

好想要caeda 點解一隻都抽唔到 連4星都無

咁我都係留下毛先
咁石洗唔洗留有30幾粒

你用弓lyn brave roy 加隻女槍 之後第4隻睇情況落eliwood or 獅子王已經夠哂啦 係無魔攻姐

得一隻4星 +def -res

Show blocked User

騎隊要升兩隻老騎 N次都已經用唔少毛

呢排佢成日出
擒日我中兩隻

直接抽4星啦

公平咩

我得綠色廢老

我其實一直都無佢
一直都想中
點撚知減攻, 屌左出黎

隻game玩左半年都課左二千幾蚊

多謝課長俾驚我玩
利申：fgo課咗成萬蚊，fe冇課過

我首抽就中咗，之後一直冇出過，都係減攻

我第一隻都係-atk

FGO一出果陣有玩,
玩左幾日已經覺得好撚悶棄左, 點知宜家最hit係佢

FGO個5星機率好伏

FGO個gameplay好垃圾
玩左兩分鐘del左

佢果個礼裝同人物一齊抽真係痴線, 估唔到到宜家都係咁

其實論遊戲性FGO應該好低?
贏人物同故事咁樣?

話時話FEH故事性方面好弱,
係比pad/ms呢D好少少..

1%人4%裝 痴線
戰鬥模式都好悶下

小圓都係1%人4%裝ON99
但FGO 同小圓都係賣故事

小圓好似每個人物都有一段變身動畫, 好癲

FEH到宜家仲係得一出Game果幾隻有假動畫
加隻Bartre落去都好丫.

剩係追花嫁弓都2k 仲要抽唔到

好慘

FEH 3星都出動畫比人屌到唔敢再加掛

PVP終於上到階級 20
弓琳真係好撚勁

升T20個分就快升到4820

我本身4812
擒晚谷上4822勉強入到

係時候將Nino同Eirika升到+4+4

我4816排 8xxx/9xxx

仆街, AUTO左個每日BONUS

畢左業了

我要刷入5000名

要幾多分？

希望保住10000名算

保住10000算，滑翔mode

唔想見到黑豹
把勇槍同劍殺送俾邊個好
本身諗住俾4星村人但佢又唔洗劍殺

Effie呢？

我隻effie減攻

Est or charlotte?

話咁快就兩次防守 今個星期降班 打夠4000分就可以收工

飛兵好多勇槍，已有Cordelia同Hinoka
算啦都係keep住先，擺落騎隊3隊

58997排緊3448

我都係
求其4000分就算

我地呢度有冇人可以長注t20

開方巴打可唔可以再些牙多次11-12嘅YouTube 教學

邊叉個開方

開波巴打

多謝

開方小子

過到未

笑甚麼, 你都係彈導方方

關卡就未過
不過25已經變左5

課多咗pack
加血減速洛恩 減血加攻ike

加攻ike 我都係

原來睇錯, 係加魔防

未

而家有晒弓琳同ally support 應該易d過11-12連戰

不過無5星加分角會跌番落去

5星加攻減魔防mae有無用?

一隊騎隊係唔係一個裝騎刃就得

我見人地brave Ike 落quick riposte 配天空同佢本身招A技好似幾正。

2刃2盾可以做到全隊齊刃盾buff

騎紋都唔錯，方便走位

原技已經唔錯 不過你俾得起quick riposte 3都無所謂

同埋可以stack

Feel 到就快可以過11-12
7同8關都可以滿住血過
第9關要俾xander學返draw back就應該可以跟足
去到第10關就應該無難度

啪定手先

夠4萬毛
好鬼掙扎好唔好一次過整兩隻弓琳counter
切反/弓殺Robin
相性切反蒼鴉

軍師夠攻殺弓琳?

計下數先, 切反應該唔用得, 捱唔到兩下
邊度有combat simulator

試左陣, 設定正常IV Brave Lyn上左騎刃舞, 先手發動埋Swift Sparrow 2
正常IV RobinM就咁裝切反就可反殺
RobinF裝弓殺, 或者獅子3, 或者死線2都可一擊反殺
蒼鴉會一擊俾Lyn打死, 如果上左騎盾舞就可一擊反殺

切反nowi就得啦
又萬用過robin

你捱唔到佢兩下, 所以你反唔到第2次喎

係喎 上左buff就頂唔到

我地都上NINIAN BUFF, 同佢死過

不過諗諗下ROBIN好似學弓殺好d, 可以反埋勇弓Lyn,
如果唔係切反可能食唔到4箭

成車3,4星robin, 睇黎升邊隻先
應該都係+atk/+def -spd best iv

強勢龍隊唔係講笑
btw我無咁多弓殺肥, 得兩隻

setsuna 本身都可以硬上其實,
不過要裝+3hp同buff佢def.

成車robinM 得-hp+atk 同 -spd+hp比較好
揀邊隻好D?

要搞咁多我覺得唔算係好既hard counter
整住robin先, 幾個candidate最泛用都算係佢
要+攻-血啦

我最好個隻RobinM係+攻-Res
唔知算唔算好

我食+賣左好多隻 得返3隻廢西iv係到

尋晚買switch貢獻咗老任
睇嚟有排都唔使起呢邊課金

有乜好玩
買左芒亨但發覺唔岩玩

好似好難打 大英雄戰

計埋打完11-12，聽日login bonus 同打埋大英雄戰
都係得38石
聽日都係唔夠40石抽兩round

垃圾馬隊卡死哂

低賤隊第2take搞掂

課兩粒

馬隊垃圾就唔洗講
不過你如果帶隻再動, 3隻馬都有移位技, 用Cecilia引戰再動拉走
適時用Xander卡位唔好俾敵人湧哂入黎就可以慢慢清

飛隊1q 搞掂

5.25%

只係識飛嘅飛隊

試第一次用nino過唔到
第二次用tharja輕鬆過關

明天會更好

係時候一出出5隻5星

快d衝落街扶多d阿婆

地獄級點打？
飛隊騎隊都過唔到

再動低賤隊
或者識飛隊
上面有哂圖
我用低賤隊過
刃書斧殺塞老師

飛隊點啟動得一下？

屌，乖乖地用返nino linde隊就兩次就過

刃書獅子攻立打後（linde nino ）歌姬 舞姬

我同你一樣, 搞完一大圏結果都係用返1st try既連奴
eirika nino azura celica

用nino azura celica genny ko 左

4846
越打越掌握到點打

爆機

神啊

都係多得開波巴打

我都係抄人

打左一條體先過到

好正常 起手個下好難

我知你實出黎

今日打完場大英雄就無入game了

新手一問 隻野有咩做

倉管

新高

一車車

廢得滯 唔吹奏龍仔了

強勢隊

三騎一再動 一次過到大英雄

辣殺黎

隻Fae咩事

回復3 天空
後面龍盾舞
再後面攻擊大紋章

sorry 應該係切反黎

睇佢野野反兩次應該係金剛呼吸加切反

我都好想有多隻勇ike比fae食
但話說回來就算有我到時都可能唔捨得

點會垃圾啊
過唔到先至笑死人啦你話係唔係

B tome breaker肥喎

睇下最後排第幾
想知入1000條線

依家都入唔到1000 得1200度

無雙Lyn參戰 已經冇人阻止到 Lyn霸權

終於有d舊角

lyn

舊角黎講Caeda同Navarre都好鬼鼠咁流出咗
同埋呢個時候公開Lyn，可以FF下會有三作以外嘅其他人氣角色例如Bartre

5.25%，再見

咁啱accont有1060円，咪攞720買十粒石玩埋佢，都係冇五星
200石倒咗落海

巴打祝福你下次5連5星啊

加下加下又幾多人

紅飛馬

強化版勇者武

40石應該今日抽埋佢搏一搏定等聽日?

好似仲有celica and loli tiki.
總算有少少吸引力

堅唔明3ds兩作出咁多做乜

都係抽brave hero 抵d

聽日隻飛劍就咁睇係用得，但未出數值唔敢講

3ds火紋受歡迎囉

出Delthea就好

不過我都係唔會買

準備好100石

抽左啦, 勁好彩出左3隻5星雖然無一隻係BRAVE, 但都已經回本

回唔切氣啊

Skip

村人終於+10
不過無鬼神
又唔捨得食勇槍+

幾時先有平民飛刃舞 我連飛盾都未中到

新banner立下眼好似幾唔吸引下
王女做乜畫到成隻蘿莉咁, 唔識仲以為係delthea d frd

之前又話買ge

知道新banner後即刻抽多30石brave hero,
中左lilina 但又係-atk

宜家有celica / sanaki / lilina, 全部-atk, 有無咁黑仔

唉都係唔買
課左pack抽brave heroes
過兩日又要買2k，之前又俾fd昆左買芒亨
破產啊屌

又萌化 留返少少氣質比Elincia好冇

追多40石都唔中Roy, 垃圾驚唔玩了

唔係話唔靚,
但用返副團長果種畫風會岩d

strong hold 聽日抽送個下算

抽左二百幾石都係得一隻roy

留名等睇聽日又免費抽中5星

希望得一粒紅俾我

呢隻D技好吸引....但諗落又唔會為佢而課

睇埋數值先 專武又唔繼得

村姑招B技好似好勁

勇劍加鬼神 加埋banner 大頭， 應該廢極有限

強化勇劍 應該係專武黎

今個星期已經9次防衛
從未試過咁多次

一次都未有啊屌咩事

我都有4次

已經無所謂

咩無所謂
900毛好緊要啊

用四隻騎守啦

已經係了

守咗一次
Xander勇哥Cecilia 3星level 1 月長石

射晒
最後得減攻加hp brave lucina

都好丫

buff 機黎減攻影響唔大，恭喜

咁有總好過無嘅
無課黎講都無得好投訴

大把爛iv 5星
減攻Lyn
減攻Reinhardt
減守大海
減攻Sonya
減攻brave roy
減攻Effie
減速Cordelia

爛iv是norm

Btw Celine 同cherche 學咩技好

岩岩裝來玩
Iv 值全部都係正常既係算好定唔好？

免費抽同序章抽左幾野

神抽

呢兩隻正常IV is OK，本身就好強，普通IV只係打返同屬紅劍會蝕低少少

推爆埋佢

999

1000